其實me都唔錯啊!

其實機械工程幾唔錯。
見到有幾個post都話me好chur好辛苦，讀得唔夠專，我就有感而發。
me幾好玩，如果你鍾意design砌野，真係一個唔錯選擇，雖然好多時學過嘅知識都用唔著，但當你自己整個product，真係好有滿足感。
就好似近期幾興嘅hand spinner，就有同學即刻design同3dprint左出黎，有人自己用SolidWorks 設計隻高達出嚟。
見到依家有好多比me更加專嘅科，好似bse同bme，但如果唔想咁快就專注係一個範疇，me會係一個唔錯嘅選擇。
見poly搞左個車隊出嚟，真心濕哂。
大家唔好再話唔好讀me啦！
利申：讀到

好想讀me
申利：I大

其實香港me有咩出路

乞